發現俾鐘意嘅女仔block左自己Facebook

明明約左下個禮拜出街，whatsapp 又唔發覺有咩唔妥(發覺就唔會開post)，究竟佢諗緊咩，小弟以往比較比動，今次想主動但係真係唔知點做，求各位教路

撚狗撚夠

我相信佢唔係啲咁嘅人

毒撚就咪咁多幻想啦,根本人地就對你無嘢,你突然主動咪嚇親人囉

his name says it all

約下個禮拜出街
有心同你出點會約咁耐

明白

唔好ff有女會block你啦

唔信由佢啦

人地唔想同你去街咪block你，無事既

想我嬲?

i know that feel bro

其實佢都幾冇禮貌
你咪平心靜氣同佢講
係咪block咗我呀？係咪唔想同我去街呀？冇所謂，唔好勉強
係要話俾佢聽，係佢處理得唔好，係佢問題
唔好表現到自己好鍾意佢
然後疏遠佢
留返啲尊嚴俾自己

晒氣啦，同佢講清楚好過

岩呀，但如果係對家成個fb隱藏左，全地球都搵唔到佢唔淨係樓主，就會好柒。

建議唔好太重語氣先

其實我就係個女仔,見你啲臉油都反胃啦,更加唔洗講你髪線咁後仲要留陰扮韓仔,想做我隻兵都執下個look先啦,仲有,yeezy唔係亂著㗎,要襯樣㗎,你係柒既著金boot都唔掂啦

岩你老母

做下朋友囉，唔好咁上心

點解要咁鬧自己？

佢應該唔係唔想同我去街，依家都同我傾緊出街啲野，如果我話我寧願當佢禁錯制會唔會真係好on9？同埋佢好多野都處理都好好，佢應該可以好好處理我掛。

好波青

咁我假設樓主判斷正確啦
樓主搵共同朋友double check係咪淨係block你先

block人真係好冇禮貌, 衰過unfriend, 基本上等於絕交

其實應該真係block 左我嫁喇，我search到佢個名，但係禁入去就係無法顯示。出到黎有機會我會問下

唔熟，但我就係想同佢熟